(非耶撚)點解要反耶教

佢地可以幫到有自殺傾向既人。 不過我個人唔認同既係佢地既神，佢地啲野。 係覺得一個工具係幫到人。

唔係反耶教，而係反耶撚

同佢地講你地只不過係一個工具，無神架